（絲打入）有無人男朋友下面會愈黎愈大

我男朋友22
近呢一個月佢下面大左同長左

乜到22仲有得發育咩

陰莖不嬲都係會隨年紀增長

真 我見d呀伯勁撚大抽

爽咪得

有排同女朋友做得多真係會大碌啲

裝假9?

生野

被人餵得多 變大唔出奇

真 係泳池更衣室見到啲阿伯長到拖地

呢個我知點解！
因為皮鬆咋 上網睇醫生咁講

望到你果條咪再大啲

同居之後真係幾密
依家長過16個頭又大

有無前後對比圖？

遇怪魔我即刻變大個

吓 等我仲以為血液循環問題
所以啲呀伯永遠半攰起 又難攰起

用得太多腫撚咗

大過你果條？

性病

同男朋友一齊大

你嗰條大啲定佢嗰條大啲？

有時候我真係唔明你班友點解咁鍾意扮女人扮 gay 佬開假膠post 唔係話你開假膠 post 有問題 假膠係連登核心價值我認同 但係大佬你成篇嘢懶撚柒搞笑嗰下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係戇㞗 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

16都叫大 互含未？